摩佬換人遭質疑 怒噴記者：你識乜？

曼聯1-1戰平愛華頓，摩帥下半場換上費蘭尼，本指望著比利時人幫助球隊守住勝果，卻不想這個換人意外的成為了曼聯丟掉勝利的敗筆。正是費蘭尼魯莽的禁區內犯規送給了對手扳平的12碼。賽後，摩帥的這個調整受到了不少質疑，而摩連奴則進行了正面回擊。

賽後當被一名《曼徹斯特晚報》的記者問到為何決定換上費蘭尼時，摩連奴立刻有些冒火了，他回覆道：「你這麼說是什麼意思？我覺得你應該比你現在做的更懂球？因為（換人）答案很明顯。愛華頓不再像過去那樣是一支喜歡傳球的球隊了，他們踢得更加直接，一切都很直接。門將踢得直接，後衛踢得直接，一切都很直接。」

「當一支球隊落後，並且踢得越來越直接時，當你有一個高大的球員坐在後備時，你當然想讓他出場保護防線，讓他幫助球隊。」

而當被問到費蘭尼犯規導致的那個12碼時，摩連奴則拒絕評論，他說：「我沒看見。」

Daddy教波吾洗你地班辣殺指指典典

越黎越似雲加

daddy

唔好侮辱雲加
雲加深謀遠慮好多，唔似呢件垃圾比人問2句就辣興哂

v92都拎d戰術圖比人睇

希望摩Sir學習下v92派筆記
等d記者收皮

霸氣專家

換費蘭尼果下笑左出黎，即刻買注下一隊入球主

司空見慣

咁佢果下換個高大既人黎頂係岩
但弊在先前無換班廢柴搞到領先唔到0:2先係問題

on9 我廠雲加換高大球員防守加強之餘同埋有波入

吾撚夠未
咩世界5p字無人屌？

點解唔打得牙

屌你老母，系咪入黎波台搞事牙

Ching ho ball

支持屌柒5p字

何仔熱狗

你死全家拉 甘高汁刀屌

見一個block一個
5p字user老母個西生蟲

怕你嗎？
話尼度吾系高登又跟足高登規矩
你矛病下話？